東廊東行北角入隧支路需唔需要劃一條做巴士專線

呢幾年東廊東行北角入東隧真係塞到飛起
成日係塞到唔行果隻
而家搭307/603/681果D線放工真係好耐
唔塞車大約40-45分鐘就可以由興發街番到自己區頭站，比個東廓入口搞一搞即刻多半個鐘 (307/681仲要有大老山慢車)
如果東廊北角果邊其中一線劃做巴士專線應該可以好少少
其他車一係你就慢慢塞，一係就行紅隧西隧

倒塞返銅鑼灣咪冚家剷囉柒頭
仲想快？

你老味閪而家興發街搭307
6點鐘上車冇7:20都入唔到大埔
點都搞搞佢好wor

收工時間邊到都塞
有咩法子呢?
倒不如叫僱主制定返流動返放工時間仲好啦

搭紅隧巴有巴士專線，順D嫁

其實307行紅隧可能仲快

早年307開大埔回程就係行紅隧
到02年先改東隧

我搭開307最塞反而係灣仔果段

入境處果度都塞，但係短嘛
東隧果度由北角開始就停晒係度

早年307得幾班添
剛剛開果時無咩人坐，果時仲要係城巴果d絨椅，好吉好唔舒服

不過東隧條龍消化得好快，因為西行入東隧車唔係話好多，
每日都係得10幾20分鐘西行入東隧係有龍。
西行條龍清左，東行基本上可以順住入，係有d仆街係隧道口前面cut黎cut去搞到慢

爛口耶人呀，一切都是神的安排，要感恩

以而家東隧狀況，307可能放工行番紅隧仲好，不過運吉傳統思維就係覺得東隧比紅隧順，所以多數唔批

東隧加大老山
紅隧+獅隧可能仲快，紅隧仲可以去遊艇會cut入去

塞撚完東隧仲要塞觀繞
88R返沙田都行紅隧啦

觀繞冇咁東隧口咁慢